警暴問題不嚴重

呀媽係女人
green object

樓主弱智問題就嚴重